希望大家明白窮人生仔正仆街既道理

自己水木

我根本唔應該存在

一齊自殺，好無？

玩夠先 搵財仔借盡佢 去澳門拎一半玩大細
中左可以再推多兩手 唔中都仲有一半
多有多玩少有少玩 去個遊行/搵女人 任君選擇
玩完仲想死再算 玩完唔想死咪比心機還左條數再玩過

都唔係既，睇過套紀錄片，講話點解印度窮鄉僻壤都狂生，就係因為唔覺意生到個天才出來，先可以拯救成條村。

組隊借錢再自殺
玩死啲財仔

正一大仆街

點解講得出都唔係嘅然後個例子係仆街到咁？